抄我愛高普200次找數區

仲抄緊，依家抄咗1張紙

屌你老母 嗱嗱聲啦

抄晒先po啦

快啦屌

5點鐘交貨

抄完啦，屌你老味高普

慘 冇人理

上波台9up都找數

無人想知

咁撚細既走都要找

垃撚圾

似你地咩？
成撚日走數

做壞曬

上波台唔走數不如唔好上

咁既垃圾友誼賽都玩依D

輸硬嘅波都要玩

到時睇吓聯賽點先啦

次次都抄野，換個樣啦，好撚悶

操你媽